[北海道緊急求教] 有無巴打去過釧路？

想問下朝早一個景點
下午要準時7pm就搭車番札幌

有咩景點係趕得切？ 定還是一定要留係釧路一晚先安全d?

唔該巴打

即係即日來回！？

唔係

係前一晚好夜去釧路訓，第二朝起身走景點，跟住番札幌

因為唔想住釧路兩晚

諗緊坐冬之濕原號來回，3:40pm 番到釧路就比較多時間

其他道東三湖bus tour 或者自己搭巴士去鶴見台都應該搞到夜晚6,7點先番到釧路

一miss 左札幌番車就死

全部釧路市既景點咪得囉
利申未去過

幣舞橋 溫室 海旁 附近行下食下爐端燒囉
釧路日頭基本上死城黎
再唔係乖乖地行下濕鳩市場
出面大風到人都吹得走

咁你點解咁夜先到釧路先？札幌去釧路？夜晚先到釧路基本上條街已經同半夜冇分別，唯一可行係去幣舞橋𠴱頭同食餐爐端燒，第二日你真係得返濕原號玩來回行大運跟著返札幌，咁玩法就不如算撚數罷。

我網走去釧路先去札幌，網走直去札幌程車好遠，而且我對札幌市區同周邊又無乜興趣，所以去釧路兜個圈消時間

岩岩去完，釧路完全係一個鬼城黎，連帶廣都好過佢，如果只係路過留一晚就無問題嘅，可以考慮第朝坐SL冬之濕原號，之後坐1614個班火車走

感謝回覆，原先仲諗住住釧路住多一晚 好彩改早即日番札幌

帶廣有咩睇？

既然係咁我諗緊留多晚網走唔去釧路好唔好
不過網走應該都差唔多既鬼城黎

釧路同網走比網走仲鬼，樓主你乜野月份去先？

我聽日去，機票都係前幾日先買

如果要2選1嘅情況，我會選擇留係網走，釧路係連一間正常嘅餐廳都無全部都係居酒屋，居酒屋，同居酒屋，最近個間吉野家都要行3公里

帶廣最主要係去幸福站，而我只係為左食個晚餐而去，食完我就翻左釧路

我見網走乜都無，本身諗住朝早坐完破冰船下午就走，差在係番札幌定釧路

之後仲有3日，好難係札幌玩咁耐

你可以選擇留係網走，夜晚去個間啤酒燒肉食，第二朝行完監獄博物館再走
一係夜晚落釧路，第二朝坐完SL先走

好，我照原定方案去坐完SL 先走
見d 台仔講到個SL 必坐咁
不過來回去到標茶站要等兩個鐘先有回程車仲要無lunch 食

其實SL好睇人，因為有啲人會覺得無咩特別，但我自己就ok嘅。但無興趣嘅人應該會覺得好悶
標茶有小量餐廳，而車上都有賣啲輕食嘅

最緊要聽晚到步即刻買jr pass 劃位

題外話先有一日諗住行美瑛但book 唔到車
而家諗緊點搞好

美瑛觀光案內所可以幫人 book 觀光的士。

我email 問佢話book哂lu

btw 隨心諗起網走之後唔去釧路

改去阿寒湖hea一晚再坐直通車去札幌唔知可唔可行

網走個流冰號列車睇睇下好似正過SL

如果會坐釧網本線的話，唔洗特別坐流冰號，同一條線上面

係wo, 多謝提點！
我見朝早9點坐完破冰船最多都10點，其實好多時間剩，太早去釧路又乜都收哂，諗緊可以點hea時間

其實我有d 想放棄釧路搵其他野hea 左d 時間佢
如果唔兜道東，以番札幌為前題，巴打有無推介？

如果你鐘意影相，而之後會去釧路的話，坐1605個班車，坐完包你跪係到多謝我

如果唔落釧路的話，破冰船+ 監獄博物館，之後就可以坐特別翻札幌，如果中間想留多晚的話，可以選擇留旭川，去旭山動物園睇企鵝